而家D警犬尻up程度真係宇宙級

休班警犬拉雷射槍當攻擊性武器，屌你，卡通片咩

自推

屋企同公司如藏有大量原子槍會唔會被拉嫁？

拮死人 屌

屋企多個十支筆就可以合理懷疑